仆街 個勢似升 點撚算！！！ 股市八奇速入！！！

冷靜啲！！！！！

追貨，買牛啦！

反手牛 快啲

屙煙302

股市八奇都係睇你頭做燈

追左牛止血先
正手中反手又中

你咁講 即係會跌

買啦，仲問
起碼283

收聲啦....

牛熊齊買就得

okok 冷靜冷靜

冷靜d !!!!!!!!!!

問下個咩鬼八奇思路就得

麵麵
冷靜啊

點搞
八奇都變八輸

入左熊

大do 督，快下決定

點算

原來未買

開市即買
我已經升級左
唔係一般投資者嘅級數

琴日仲話忍左手半年
要露兩手

-3點

無事！！！無事無事！！！

熊軍精神！！！

依D咪叫一出手便知龍與蟲

大DODO 我俾你玩死

愈跌愈有！！

醒神！！！

就跌到100了

琴日我已經講
麵仔一出手
便知有沒有

麵麵你好準

我話左跌架

一早話撚左

今日實千升

我渣牛

兩面都燈你玩唒啦

升緊啦

升4百幾點，得800億成交，咁你仲入市，證明你都係該死之人。

叫左你咪撚燈

要佢入左先計

國指升左,睇來就轉燈
已經比晒面媽咪麵啦,比左機會你走

宜家咪上返去!!!!

五奇
準備睇人輸到仆晒街

拉

拉乜

-10呀

咁都有得升
D錢邊度嚟

拉媽咪麵

精神分裂者

全倉牛等破28000
個市勁易玩，大戶送錢根本

大都督。。

點解麵神 準左咁多

佢入左7500喎

面仔又派錢

都未收市

唔通禽日話買左7500係黑暗兵法
公子獻頭？

升返

麵麵番哂黎

麵神強勢回歸，風采依然

麵仔，你其實係咪政府知情人士

消息指政府內部曾思考特赦反修例被捕人士可行性

下午又升1000點了

原來拉可以拉底個post

sor依家先知 隨便拉

邊8奇

高速轉身 推左走右 燈力有一手

令阿叔屌老母

放左d 7500先啦屌你老母，玩9熊軍

依家仲有熊軍？熊屍就有
牛gel

佢自燈啊
買2k燈2球牛